點解咁多人著timberland boot

講緊黃色個款，其他色唔靚咩？

Kanye ,Justin

返工落地盤著

增高鞋

班短人著到好柒

番工粗用，污糟都冇所謂
落雨又唔怕臭腳

粗著都嫌垃圾啦
利申: 著開thorogood

見過個米六七嘅都著，又泡菜打扮
十足十庇護工場出嚟嗰啲人咁